覺唔覺呢度d五毛好鍾意quote d奶共報新聞上黎洗腦呀?

口裡反共，但又要睇奶共傳媒。

關愛狗

有新聞蘋果日報唔報

佢班打手扮睇唔到架

放下，唔好咁執著，槍口對共狗呀，生果報執埋，你真係得奶共報選擇就好笑

其實我每次開貼屌奶共，屌五毛，都會好快有五毛派負皮就知乜事，五毛關班打手真係24 on duty

同埋我發覺d奶共報都成日捰到五毛關班人活動的第一手資料，明眼人

屌奶共報都有3個負皮

五毛狗最鍾意奶共，全個連登d五毛狗都睇奶共報

開始覺得你精神有問題
有新聞蘋果唔報=想蘋果日報執笠

五毛關同埋佢班打手得兩個term，一係就屈你係五毛，一係就屈你痴線，唔信?
善用起底功能。